洗車器一問

呢隻洗車好唔好用 同埋 差電上會唔會有危險

噴射範圍好細
同埋裝滿水好難拎
個手挽好似就爆咁
電量夠

我淨係買左電泵返黎，再自己搵水桶打水
條喉另外再配，水力即刻勁好多

姐係都係廢既😂😂

水細預左

個泵唔襟，水壓好快就明顯減弱，最後成個掉咗

曾經考慮過呢啲設計
最後買左冇水桶 同埋冇電池嘅款
冇水桶慳位啲 我用水袋裝水
冇電池唔驚爆炸同壽命短 喺車叉拎電

用過，冇水喉射水黎講惟有用呢個
洗到車嘅，水力當然有限

運到落嚟好多時都跌爆咗
正路買泵買喉好啲

淘過，用左半年仲用緊
一個禮拜洗一次
沖泡泡時我會加埋隻手掃下，因為水力真係唔夠，慢慢等佢撞走d泡好嘥水

btw最近去開嗰度個花槽水龍頭俾人鎖左，要走去公廁攞慢到嘔，sosad

我買左款洗車器$1100可以屋企差電假如唔夠電可以接車12V電，水力夠沖走車身塵同沙。
洗車35分鐘仲未試過唔夠電。

咁咪邊洗車邊吸死氣？

OK既 我係另外一款但同一品牌
係阻位囉放係車到

唔洗著engine都可以拎電

泵都好夠力，細細個，好方便，成個箱個隻太大

舊電會唔會好快玩完

臉書見到葵芳車用品店力推果部有冇人用過？

500有找，只有12V攞電，包水箱
佢推介買埋個外置救車電咁就唔洗開車攞電

用嘅電好少
一定少過開冷氣

我自己洗車習慣
其實開水喉唔會好長
第一轉噴濕架車(加洗車液)
然後海綿清潔
第二轉噴清水
然後抹乾

好似幾好用

咪撚鳩up啦 一個只係用電池攞電 一個就用個打南磨 只係用電池用得三幾次包你一定要叫過江龍

住村屋係咪都係就咁用水喉沖好d

最大問題係.....搵地方拎水再洗...